cafe，酒樓，茶餐廳，放題，打邊爐，邊個最快死先

cafe，酒樓，茶餐廳，放題，打邊爐，邊個最快死先

放題、打邊爐 做晚市 一定死先

酒樓

茶餐廳先唔洗執

碟頭飯外賣搞撚掂

食景食feel先慘

海景餐廳 一律收皮

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為cafe，酒樓，茶餐廳，放題，打邊爐死啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

設計

CAFE D野食難食到仆街..
除佐食環境食聚會真係諗唔到點解要去CAFE食

認真，放題打邊爐大部份都係連鎖，頂得下
茶記做外賣都應該仲有得頂下
cafe,fine dine,西餐呢啲應該死得快啲

執咁d好呀
橫掂10間有9間都係掠水
宜家大洗牌

cafe 茶餐廳都仲可以做外賣頂一陣
酒樓之前4人限聚令，1.5米枱距離嗰陣就已經死咗一半架啦，依家應該會死埋另一半。
放題打邊爐呢D純堂食嘅，禁堂食就死硬架啦。

IQ題萬能key

打邊爐生意額可以drop to zero

酒樓，地方大租貴

1500 per head以上啲高級西餐,算唔算最重災?
實無得做外賣

西餐

個個月0收入淨燒租
漏左酒樓，之前已經執左唔少，黎緊又執多批，支出太高，本身係靠擺酒個啲賺錢，午市個啲拎黎圍皮，之前cut晚市淨做午市都叫有啲生意捱到下，而家真係抖抖

重要最貴租，守兩個月都難

越高級應該越有得做
外賣埋個大廚上有錢佬屋企即刻煮

CAFE 一定最硬
反正香港D CAFE 通常都係D 有錢人開黎當交稅

打邊爐
因為d人全部十下十下
應該中左肺炎

我哋一定要全力撐黃店
藍店就等佢連鎖反應死亡

zenbu desu